屌你個西 華養條仆街仲未比人拉

仲係度日日放片

宜家佢都唔敢食竹鼠了